


# API de Apostas

API com base em Java & Spring, recebe informacoes de nome e email
e também de um número de aposta, onde é gerado um número aleatorio. 
As informacoes sao armazenadas em banco SQL H2 in-memory, e ficam 
disponiveis em localhost.

API realizada como forma de estudo e podendo servir de base para o desenvolvimento de outras APIs


## Utilizado

![Spring](https://img.shields.io/badge/spring-%236DB33F.svg?style=for-the-badge&logo=spring&logoColor=white)
![Java](https://img.shields.io/badge/java-%23ED8B00.svg?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white)
